[cctvb] 呢個真係平時班毒撚J 開嘅Jin Ying(金盈)

堅唔堅?

睇友台見到

Be Fair，支支TVB成班新聞雞都係易容架啦！！！

戴咗撈都仍然係隻金蠅

張文采格西應該走唔甩

.

梁凱寧都係,明明以前黑妹黎唔知點解可以化妝化到咁省鏡

九成女人化妝真係喬裝
可能真係得一成係天生麗質